有冇人今日喺合益街市見到梁祖堯

真人原來好型仔又幾高

五大訴求，缺一不可